今日有個阿婆同我講

👵🏻後生仔，我個銀包跌左落地下，但係我老人家腰骨唔好，彎唔低腰。你可唔可以幫我執啊？

我聽完即幫佢㩒低條腰，佢即刻輕鬆掂地執銀包
跟著我頭也不回，不求任何回報咁瀟灑走人

日行一善

試問下香港地仲有幾多個好似我咁好嘅後生仔